林鄭你真係唔係治國既材料

唔知你同你班底點呃個政府返黎做
對上冇盡責
對下無管理
對商家屈服
對市民冷血
直情錯判呢場你自己搞出黎既屎
止暴制亂？你敢戒嚴咩？你敢用緊急法咩？
你4面都唔係人
自己好好反省下
你同你班人一個都冇死都真係突顯到香港人既和平

對狗放任，成日出黎咬人

建制保皇我只覺得田少有料

夠膽落現場企最前 又出聲
同其他完全唔同

佢地都叫建制？純保皇